# WEB

### Search (web 100)
Ненавижу блин поисковики (фото из большого куша)
http://localhost/

### Стиляги (web 200)
Модно, стильно, молодежно
http://localhost/

### Comment Hell (web 300)
Вот не понимаю я этих разработчиков, все им надо уменьшать файлы, а читать их потом как?
http://localhost/

### Sweet police (web 400)
Я только выучил php и решмл поставить зашиту на свой сайт.
Вот только надежна ли она?
http://localhost/security.php

### Knowledge of languages (web 500)
Я решил угодит всей своей семье и перевел сайт на разные языки.
Мама хорошо знает еврейский язык. Папа у меня врач. А я школе только английский учил.
А какие языки знаешь ты?
http://localhost/lang.php